arm arm窮刀要系M記吃二手薯條

感覺不好

你住邊頭呀睇下有冇手足幫到手

紅姐

你文盲㗎？

韓國首爾

系牙 小妹吾系香港人

如果禾餓死jor 要幫禾繼續反牙mark

你死前幫禾同牙現講我愛佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

出膠post唔該跳樓死

即係你老母要死先?

88